有無人仲渣緊3175

打算幾錢放

平均成本5蚊

4蚊

2蚊入左

same here，睇3.4$

3.85 溝到變3.2

想而家入

Me

入唔入得過

睇準就去馬啦